曾志偉其實真係好高章，薑係老既辣

當全世界都懷疑係佢既時候
連TVB都想做鳩佢既時候
佢就出黎話：係對方撞我咋，日本警察仲問我追唔追究，我就唔追究對方，佢都重傷。

一黎澄清原來係隻警犬錯
二黎唔追究顯得大方
萬一條警犬出黎講咩曾志偉可以即刻還拖

呢啲咪做人囉
呀大sir就

打和啦super

成件事佢都冇錯 冇責任

有咩高唔高章

根本就一手好牌

其實樓主教得我用macbook未姐？
我特登買咗部mackbook就係想你教我用, 屌

關高章咩事，事實係咁嘅話，咪就照直講，唔通佢會亂up咩。

樓主真係高章
On99咁學人分析

買左邊部

Macbook

老師：小明，1+1=?
小明：2

老師：（估唔到個細路咁高章）

高就高在咁遲先澄清，
又比tvb屈，又同黑警講數
(唔使諗住揾人比壓力我，有晒cam)
而家最受害嗰個係佢， 無人記得呀雪

啱 順便睇清邊個係人邊個係鬼

個個笑9樓主，但正皮more than負皮係咩現象

寸撚到

遲係因為佢都肋骨受傷 痛到pk

大sir 乘客黎啫

事實擺到眼前 樓主條傻鳩煞有介事咁去分析乜撚野

老曾就是skr

連登所有post都係咁架啦
見到個title順眼就正皮咗先再思考